{
  "Name": "名称",
  "Link": "链接",
  "Type": "类型",
  "Domain": "域名",
  "Status": "当前状态",
  "Stop time": "被墙时间",
  "Created at": "创建时间",
  "Updated at": "更新时间",
  "Last check time": "最后一次检测时间",
  "Belong to site": "属于站点",
  "QQ stop time": "QQ被墙时间",
  "Wechat stop time": "微信被墙时间",
  "QQ status": "在QQ状态",
  "Wechat status": "在微信状态",
  "Is enable qq check": "是否检测在qq状态",
  "Is enbale wechat check": "是否检测在微信状态",
  "QQ check interval": "qq检测时间间隔",
  "Wechet check interval": "微信检测时间间隔",
  "Description": "描述",
  "App name": "应用名称",
  "Check interval": "检测间隔(分)",
  "Qq check interval": "QQ检测间隔(分)",
  "Wechat Check interval": "微信检测间隔(分)"
}